屌你四海咖哩魚蛋

早幾日食咗包四海咖哩魚蛋 一放入口 酸既 lur都lur唔切
一開始仲以為係放雪櫃太耐變壞(雖然淨係放咗幾日)
頭先又買左包 屌你老未 都係有浸酸味
依家四海咖哩魚蛋啲料變cheap又變味 仲要一蚊一粒 狗也不屌

報食環啦
睇下係賣個間野存儲有問題定四海製造或運輸出事

聯絡區議員同民間組織，搵多d受害人，人數夠500人就可以先開記招講述事件，跟手集體去政總交請願信，促使政府加強監管。

前幾日食完 覺得冇異味喎

有可能係運輸問題，你可以試下去另一間超市買多一包黎試，睇下仲有冇怪酸味